致高登打手／五毛同埋最低賤既早洩

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

2隻高登仔偷偷負皮

其實由佢亂鳩bam人開始已經冇撚上
屌你老母林早洩

利申613受害者

ching ho ball

hkg+違反條款又唔見佢公開道歉
點解牙joe ban一個違反條款在先既app就要道歉？

Ching點解唔把握機會同連尼住示愛牙

違左邊條 佢講你就信

痾屎唔出賴地硬

而家無晒人上高登 高登咪一樣咁慢

請原諒祖 他改過了 他真的改過了

樓主仲勁過我公司d刷鞋仔

笑鳩死我

碎艾連Ching

一早係將自己身家性命交託左比連巴

你自己睇返 有冇打冷震

你地仲向到奶早洩鞋底有無打冷顫

hlg+jdaily呀

睇到呢句真係忍唔住笑

樓豬5p 25黎

推

笑撚死